#Zadanie

Cieľom tohto projektu bolo vytvorenie vlastného zadania tak, aby bolo možné uplatniť zadefinované základne vlastnosti jazyka Java (dedenie, zapuzdrenie, polymorfizmus a iné.)

Pre bližšiu definíciu projektu viď. súbor Dokumentácia.pdf
